至此，民意正式歸邊，勇武派將被社會割蓆並視為暴徒

隨著勇武派終於都忍唔住破壞店鋪，失去最後條點底線，佢地最大既支持者(和理非)將會正式割蓆，就此社會達成大多數共識，有左民意support，警方就可堂而皇之，用盡一切手段平息呢場運動。

簡單一句，你地輸了。

Onlun9

Noted with thanks

拉

你收撚皮啦on9

唔識就出小句聲啦

Who are u

辛苦哂

和理非在此 表示不割
大大巴車落樓主到

拉

弱智

我就點都唔會割，但不過呢啲搞幾日就好，之後你地做返主線野爭取其餘訴求會好啲，同埋如果你地持續咁搞，文宣都難做，除非有鋪頭賤到係之前示威主動報警拉義士就另計

不割

輸你老母

善用起底功能

唔割就係唔割 真係咁難明？

和理非表示核爆都唔割

on9

睇左，但我呢個reply真係真心話，愈黎愈少文宣，再加上大家開始做啲唔係主線野既話對成場示威唔係一件好事，搞幾日就好 OR 你地可以破壞之餘又唔畀人影到

我和理非，不過好撚支持反共
同我拆撚晒d 大陸狗既舖

敵人反對的
大家識做啦
有人好撚驚喎

掃玻璃啦大陸佬

360 定美心呀樓主

垃圾警犬 單機吧啦

收皮啦

88

on9post
拉

琴日先有一個中五嘅年輕人因為條仆街黑警亂撚咁黎中槍 實彈真槍

啲鄉黑點撚樣對市民 破壞死物唔喺人 好撚比面仲想點?

柒少陣，核彈都唔割

依家先嚟割蓆？係割嗰啲神早割左啦

點解大家唔識用不推文回覆

不割！不過要加強文宣

......我老母睇到好開心

真正支持既人係唔會咁講野
所以和理非我不嬲都唔信

和理非表示 不割、有拍手掌
拉

拉佢落去

起底 不推文 block

呢條傻鳩都出左好多post唱淡

不推文呀喂

起底
898

又block一件

拉
同埋 屌你老母

Why? I don't think so

點解我仲未block7而條粉皮既?
拉

Show Blocked User - 神忍

班黑狗子彈都射鳩埋，啲玻璃跣親爛咗你咁上心?

拉